我覺得食煙既人無資格拎政府資助 (例如$2搭車/公屋/綜援)

有錢食煙，冇錢搭車？
有錢食煙，冇錢租私樓？
有錢食煙，但竟然要拎綜援？

但偏偏勁多食煙既人係住公屋，又拎著咗$2八達通周圍搭車，拎綜援食煙都有

唔食煙既納稅人就養一班社會垃圾，俾佢地食煙，再向你噴二手煙，慢性謀殺，咩世界？

我唔同意。
我淨係覺得食煙吸毒的人，應該冇資格使用部分成本高的醫療服務

應該立法吸煙者不享有任何社會福利
除咗免費強制戒煙

啲煙民個身得返60蚊
寧願食煙都唔去食飯
要人幫你 自己都無幫過自己